開始有人吹風話要認港鐵出軌關自己友事

屌曬你地老母
港鐵自己失誤關我地撚事
廢老屈落我地到我地就要認？

茶餐廳有阿叔問係咪暴徒破壞鐵路

真心弱智

up

831義士

唔係自己做認佢老尾

唔通我一手推開架車又話你知咩
用下腦啦屌
咁撚易出軌
黨鐵執柒左佢啦

你識條鐵咩

push

屈自己友個d分化撚唔洗理

咩唔關事
係我地做架
高層有黃屍甲由內鬼，一定要問責！

大陸吹緊風啦

push
唔關事嘅攬上身做乜
你會唔會見到有人撞車之後行出馬路同佢講
係呀 係的撞你存架
抹黑自己有咩好處

支那做乜關我撚事
港鐵夠膽咪屈落去囉

有心人會射晒落抗爭者度。遲啲死無辜者就瀨我地。

收到風福建佬做

仲話唔好否認
垃圾公司管理不善，關人咩事？
含撚popo

UP

同意
事實就係黨鐵既問題
咪on99懶醒懶風趣，幫佢地spin走

真心on9
你笑完人哋屈你變真

佢查到關事先算

清潔阿姐第一句就問係咪有人掟野落路軌
啲老人家已經被教育都所有事都自動聯想到係示威既錯

推爆呢個post

總有d英雄主義既傻仔鍾意領功

低能弱智
出火魔法就話係臥底
火車出軌就話係示威

自己用個閪腦諗下做乜鳩

小心佢地

On撚9，同佔中後嗰幾年差唔多，乜春都關佔中事

***朋友一手料***
係港鐵做路軌果班有唔少都係福建幫
早2日佢地同鄉比示威者打好嬲！所以決定報復
最後就扑爛Ｄ路軌再嫁禍比示威者

佢地有幾唔滿意示威者都好 都唔應該扑爛Ｄ路軌囉！
好危險架！火車出軌隨時會造成嚴重傷亡
人命關天 估唔到班所謂既愛國分子竟然咁冷血

班仆街五毛同mom post狗黎，目的係想cap圖老屈
收皮啦屌你老母風向狗！

開頭有人講笑玩膠
屌有冇諗過有人真心膠
好玩唔玩玩呢啲
btw係屈都屈福建佬啦

成班on9仔

玩膠問割唔割個d要report佢

唔該大家用下腦啦
港鐵話哂咁大間機構
有冇可能咁易出呢咁撚嚴重嘅意外呀

一睇就知係想屈我地做

但個問題係
咁關我地撚事咩
乜柒都無做過 走出黎自己認左佢
好撚型?
笑完就算
唔該大家正視返個問題其實幾撚嚴重
如果呢件事唔係發生係6月9之後
你諗港鐵會點死?
明未呀

黨鐵垃圾

玩fake news已經唔好,仲要對家嘅錯自己頂變相幫鳩埋d冚家剷,真係唔知咩玩法

一少部份鬼帶風就一大班on9仔唔撚用腦附和
靠你地事撚晒啦

唔使理

乜事都會吹架啦

唔使再po呢張相

嗰班擺明係鬼嚟
對家入咗好撚多人入嚟

小心 法國黃vest 失民心 舊路

大陸吹風關我地撚事咩
大陸夠話有少女提供性愛服務啦，你唔撚認埋佢？

佢吹風同自認係兩回事
佢下次吹風話721白衫係黑衫人扮係咪你又仆住去認
醒d啦

on9

push
[重開][品葱轉載] [文宣戰術] 教你如何宣傳反共，緊貼現在熱門事件。

有好處既咪對家囉
成班傻鳩咁都俾人帶到風

個d三毛黎

大佬 唔係你想認就認

你點入到去搞佢條軌

我夠想認係幫李+x 逃稅直屬專員 兼私生子
但無咁ge 本事

唔關事仲鳩up
同作故仔藍屍有咩分別

一黎連登多狗同五毛，二黎又多傻鳩以為玩膠好撚好玩
屌你老母班狗有晒片酷刑都唔撚認，你地班戇鳩冇撚做過就去認頭？用下閪腦啦！人地支那即吹風啦

咁大件事，仲要是非黑白咁明顯，係黨鐵問題
點解仲要屈其他人?

唔好膠化件事好唔好，藍絲話示威者，你就話福建幫
點解要幫黨鐵spin

黨鐵故障同出軌已經係日常既事
日日都有架啦

你睇呢度都被滲透想潛移默化我地自認所有唔關事既野就知

成班玩膠玩上腦

又好似佔中今,
乜柒都屈落黎

真心唔好禁弱智
我哋唔係恐怖分子

邊個on9講依d野

唔關事認條撚呀？你玩膠唔代表人地知你玩膠

推

擺明鬼啦

十足十外國d 恐怖襲擊咁
一單野幾個組織出黎承認責任領功

支那吹風就一定架喇

問題係自認想做乜先

笑完唔該正視返出軌呢件事係幾咁嚴重

而唔係係到問割唔割
割乜撚姐
都無做過

on99

real on99

弱智都知係福建幫做

push
新一輪三毛攻勢黎架

公司已經有人講緊
沒有最弱智

on99

文宣 長輩圖：
紅磡出軌係918事變翻版，日軍自炸路軌製造偽證侵華。

衝出黎做乜鳩
黨鐵自己保養唔好

wfc支那人點諗咩

聽聞係關佔中事
最衰都係佔中

同埋我同你講

如果你想屈落福建佬到

恭喜你 你又中咗中共計啦

知唔知自己中咗咩呀

人民鬥人民呀醒目仔

成件明明就係港鐵有問題 我唔明spin去其他人到有咩用
自己諗清清楚啦

根本就戇撚柒鳩以為好撚好玩，以為嚇到人，明明黨鐵問題認佢老母咩！

屌我睇左10次

係咁勁就唔搞黨鐵住啦 係就炸死晒班狗同政府啦cls

agger,咪撚認呀

因鐵

黨鐵保養不善 不是人為

正

Dejavu

千祈咪認，黨鐵維修不善，做乜要幫佢食死貓
好想幫黨鐵咩？

咪係

好正
頭d

警察卧底扮示威者做

港鐵班人仲頭痕梗點出聲明交代，連登就有班叻唔切嘅on9衝出嚟認港鐵表示多謝你地，可以推哂比你地啦，反正你地都認囉

黨鐵出現嚴重事故擺明係佢地自己有問題啦, 唔打多兩野仲要幫佢認傻的嗎?

仲有警察卧底扮示威者認

大陸蝗最鐘意玩嫁禍
呢排愈嚟愈多831同被自殺證據
驚被爆大鑊就玩轉移視線

真係佢自己出軌
唔係講笑

cls

Wut

On9

就快亞馬遜森林大火都關示威者事

真

叫佢地自己認咗先

推
垃圾黨鐵，
咪諗住加價呀

是但啦，係唔係都好，大家都冇證據。
本人立場核爆都唔割呀！

痴線
係我做嘅我一定會認
唔係我做嘅我打死都唔會認

918事變，
市民都要知道係黑警自編自導自演。

講嗰個弱智 信嗰個仲弱智

Signalling system blamed for MTR collision also used in Singapore crash -

下一代DCS解决方案则由华为和泰雷兹集团共同发布，凭借LTE无线通信技术的抗干扰能力、快速无缝切换、易于升级等特点，它能够有效提高城轨无线网络的可靠性，打造更加安全可靠的交通信号系统，解决当前WiFi公共频段易干扰的问题。此外，LTE基站的覆盖范围非常广，极大减少了隧道区间的设备数量和维护工作。西门子、阿尔斯通、庞巴迪等也与华为进行了CBTC/LTE测试。

認佢老味，佢地都痴線，見一個留言report 一個

真係痴撚線 黨鐵自己炒車攬上身做乜春
除咗鬼帶風向無其他可能性

咪撚認 根本唔關我地事
有ON9話我地 就問番佢沙中線依家點

華為呀

玩少陣膠係好事

其實連登仔先係最鐘意fake news

人地明屈+自己衝出嚟認...
咩玩法...衝出嚟做on9仔？！

黨鐵交代緊

認你老母
自己抄車關我撚事

依個已經唔係玩膠嘅境界
好明顯喺想引導大眾覺得示威者喺恐怖份子

真係弱撚智

習大大正在下一盤棋
你地唔出黎認佢會好冇面
冇諗到各位巴打咁擁護共產黨

成班衝出黎認真係智撚障
玩膠既唔係鬼就係弱撚智

有咁大能力
就唔會攪咗咁耐
都無popo死啦

我覺得根本就唔撚洗認，仲要文宣番係黨鐵問題

亦都唔洗屈落藍絲福建佬到，大家記住我地唔同佢地

為左玩fake news，而放生對家
弱智到仆街

人地整fake news係想攻擊敵人
連登仔就為fake而fake

認左咁同恐怖襲擊有咩分別

佢夠膽就屈落黎

其實係黑警做

有咩

人地點講就無辦法,但唔係自己做就唔好認,認個個一定係鬼

屌好明顯係五毛藍絲想射落手足到

就算我地幾憎依個政府或者黨鐵都好，
我地係絕對唔會做啲傷害到好多無辜人性命嘅行為。

我地係反對政府嘅暴政行為，攬炒係講緊經濟上嘅攬抄，
絕對唔會進行性命上嘅攬炒。

係過往三個月，我地就算私了，攻擊黑警嘅行為，每次都只係還擊，無一次係主動出擊

願榮光歸香港人，我地連藍絲都唔敢打死嘅情況下，點樣可以做到拆路軌依啲會累死好多人嘅野。

黨鐵都唔係第一日撞車

返工笑出聲

就黎變ISIS

你同福建幫自己友？

點整斷啊屌

陳帆衝住出嚟認啦

1931年9月18日 九一八事變爆發

20世紀30年代，日本企圖通過控制滿洲，繼而侵略中國。1931年9月18日夜，盤踞在中國東北的日本關東軍，在南滿鐵路的路段上引爆炸藥，炸毀一小段鐵路，並將三具身穿「東北軍」士兵服裝的屍體放在現場，誣陷為「東北軍」破壞鐵路的證據，日軍就以此為藉口向瀋陽攻擊。九一八事變爆後的14年期間，大片國土淪陷，造成3千5百萬同胞傷亡。

中國人幾時變左日本人

真係癡撚線要講都講港鐵本身既問題啦
點會將呢d放上身
連汽油彈都係臥底扮示威者掟 佢地想整單嚴重事故出黎轉移焦點都唔出奇

真係都唔割

幫黨鐵擋槍係咪on9

係有D 咁嘅事！ 係我哋死咗嘅手足怨靈搞到出軌呀！！！！！！
還我手足公道！

起底就發現P牌仔同狗黎
都on99
block曬算啦

點漂啊？一入彎拉一拉剎車掣...

承認責任
恐怖分子咩

唔好低能

唔好理班戇尻

成班on9幫黨鐵諗埋藉口

明明港鐵問題，唔好入福建幫數，廣大市民直指黨鐵

連登真係好多狗

真心弱智乜都認？

要求成立獨立調查委員會調查紅磡出軌。

由得大陸吹,吹到大陸人唔敢落黎.自己搞死自己.

係咪有狗吹風？自己友有無咁弱智？

痴線，港鐵自己壞，關我地咩事

Line新聞睇到有條友話我地放傢俬係路軌導致
心諗屌你咩，相入面都冇其他雜物，仲有正常有人入左路軌點會唔知，仲要係幾分鐘內搬野落去

Isis先會咩叉都出嚟認係自己做
咪撚on9啦
明明就係黨鐵自己管理不善

暴徒用念力整到架車出軌添

高質回覆
好人一世平安

港鐵用國貨 造工偷工減料唔出事就奇啦 你睇下沙中線

痴線 有冇咁多陰毛論啊我地係唔會拎市民嘅生命安全黎較飛 你估我地係黑警？係又開槍唔係又開槍 射到周地催淚彈焗死啲人

集中火力打黨鐵不善
做下支線 吸民意 沙中 會展 沉降 出軌
721 831 一列列罪行
記得當時光復上水都係支線打起

睇左好多次

米撚on9我地唔係恐怖分子，唔會做尼d

push 關我地撚事

屌你老母
做左先講割唔割
無做過使撚諗割唔割
又引核爆呢句野帶風向on99

福建獨立

個d人係咪傻撚左？

單單都有人吹風嫁啦 無做過走去認 ？ 幫黨鐵揹鑊 好有腦啊

Push

Ban曬堆acc佢

乜L野爛都關事啦而家
有無腦架 屈得就屈99ON999999999999999999999999999999

成立獨立調查委員會，追查出軌成因。

屌你老母
做左先講割唔割
無做過使撚諗割唔割
on99

推，點解仲有咁多on9仔認

講得出依d野個班人都弱智，洗撚同佢地解釋咩
咪睇下依班人可以柒到咩盡頭

之前用英國貨好地地 扮明有人從中搵油水

spin去大陸屈美國

唔係手足做認咩撚野啊

智撚障

就黎沙中線啲鋼筋都話班手足剪既

隔離post見到，琴晚到今朝清晨紅磡站有「更換鋼軌」工程，事故原因完全係黨鐵維修失誤。請大家推呢個

#澄清 #fakenews
關於有人指陳帆回應記者內容為「相關部門正全面調查事故真相，不排除為示威者所為，暫時未有資料提供。」係錯誤訊息

正確內容為「被問到出軌事件是否與反修例運動有關，陳帆表示，根據掌握的資料，不排除任何可能性，不會就個別揣測作任何評論。」

同當年佔中咁 乜鳩都賴曬落示威者到 之後就等你地自己鬥自己 好似佔中咁玩完

每日幾百人次，成立獨立調查委員會，有必要有正當性，
係時候要港鐵負責任，唔可以俾港鐵逃避。

有啲仲係到講笑自己友整
真係唔明有咩好講笑囉 咁大件事

CLS 認佢老母
關我地撚事
邊條ON9

痴線

睇呢個

用下腦啦屌

推 一班打手on99

地獄列車嚟㗎

on9 同藍絲有咩分別

無可疑

國貨+貪污出咗事先真

背後必定越揭越黑，
必須成立獨立調查委員會，追究到底。

咁你開夠呢d post未

認條命
就係話俾廢老知
人治政府就係咁 冇法治 又貪污
包疪政府官員
變大陸
第時公屋都冧樓 同大陸一樣安全
仲撐政府

認乜鳩 要對準政權
反車淨係傷害無辜 損人不利己
成日想spin我地做恐怖份子

痴撚柒線啦屌佢老尾上黎帶風向

點破壞
真係問cap盾拎個盾一嘢毆落去咩

成班戇鳩

列車開出前職員會檢查，
咁即係港鐵失職，
集體訴訟告到佢破產點睇

CLS
關我地撚事

沙地石油設施遭到無人機和導彈攻擊，石油出口減半。相關部門正全面調查事故真相，不排除為示威者所為，暫時未有資料提供。

我地只認事實，唔係手足認乜撚，咪再俾人帶風向

見到個comment就聽到有聲

果班肯撚定狗/藍絲黎

(手動複製貼上，貼得九月你就做)

和理非，好無力，好忟？
要抗爭，只有十月一前每日堅持做以下既事，係堅持，堅唔到都要堅，係呢到發誓你堅持呢個九月，就一個月：

1. 罷消費（任何福建幫、cctvb廣告、黨鐵商埸、藍紅食店）好難？勇武難唔難？
2. 低享樂（要發洩，做運動、十點9叫、唔好taobao消費食好野）
3. 每日簽最少1個聯署（實搵到）
4. 每日like and share 1個文宣post
5. 下載Twitter 開acc,每日出1個post
6. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣教育自由行。
7. 每星期去連儂貼3張文宣
8. 出糧提款換美金
9. 唔好買入任何大陸公司股票
10. 轉埋你個MPF去外地基金
11. Tag或吹你身邊三個人一齊參與

諗到再加，如果你咁都做唔到，講咩野好忟好惱無野可做。
只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。

做左咪spin話係藍絲做完作故仔
怕閪呀

On9 唔好亂認

自己仆街又怪人，黨鐵成日壞信號燈，不如屈係手足用念力撚壞咗?

係到話割唔割果啲正on9

冷處理

rubbish post

佢尋日出完文
今日就做野
個劇本咁揚

想扮晒野引人答唔割乘機想老屈係手足做
成班仲俾人引到係咁答唔割唔割，我屌!

呢單想認都好難，你講得出點整架車出軌先得架!

聽聞係福建幫做

咪係

我夠想認誠仔做爺爺

一手已fc 係我今朝行過嗰陣用手推到佢出軌
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
講笑咋

仲話係烈士顯靈要煲大佢，睇英雄片睇壞腦，黨鐵維修不當就當自己功勞，無撚嘢呀嘛

見一個block一個，唔關事嘅都攬上身，仲要俾對家入

我最多只會拍手

紅磡尋晚深夜有工程換過路軌

要車卡中途出軌，一定係港鐵內部同黑警炮製，原因係緊急法同要扭轉民意。

Cls點解要食死貓

推，屌你老母傻閪。
黨鐵次次有試關市民事？屌你

真心on9

我地點可以唔支持係美國既香港義士

關示威者撚事咩on9

吹大D仲好！

狗鐵關人撚事

弱智真係以為自己係恐怖分子承認責任咩

黨鐵關人撚事咩

呢D仆街見一個block 一個

唔好認！

無錯！乜都老屈示威者，令我們失去人心，小心！

五毛開始行動
開個po出嚟帶下風向，然後就潛水唔再出聲
你哋就自己人打自己人

啲人咪衝出嚟柒 關撚事咩

繼續比啲五毛帶風向囉

認你老母咩

咁撚勁，駛鬼8月5塞鐵咩

[警告]唔好玩路軌

點解你咁鬼既p牌？

我意思係唔好認
睇內文唔該

梳囉

一早估到共產黨會玩呢招

你有預知能力？
可唔可以再估埋下一步共產黨會做咩？

放在外國有人搞到火車出軌就係恐怖襲擊，說話唔好亂講，用下腦好唔好？

有聲

引發更大既傷亡事故黎抹黑示威者
將劇本變成年輕人不顧後果企圖逼使政府妥協引致大規模死傷

咪認呀
大家講笑就好喇

明明黨叫佢地出軌既

放風有人用單車雜物黎干擾路軌
咪為左製造出軌新聞黎準備 有幾難估

真心On9

五毛把戲

一定係示威者用超能力令黨鐵出軌啦

傻的嗎
呢種做法等同無差別襲擊
車上面一定有黃有藍有中立
我地手足從來唔會亂咁來
好似召喚獅鳥咁，都係因為藍畜郁手先
邊條風向撚咁on9

拓海

結論：港鐵好危險 藍絲唔好搭

電車D

有咩本事認，有咩能耐先做得出咁炒法，講唔出個手法憑咩嘢認

下次落雨行雷閃電又走出嚟話識得用 落雷計 好未？

而家私了風氣流行起黎
隨時搵D黑警殺廢老黎屈返示威者做

如果咁q嚴密監控都可以被示威者破壞到路軌，信一成雙目失明！

厄爾來落現象呀
個天係暴徒

唔好被人屈 認左以後所有手足都會被定性恐怖份子

治癒

認果個無腦，信果個白痴
講完

認同
其實問嗰個都已經on9
咪講下笑，話，遲啲摘埋個月亮俾你添啊

On99

認你老味啦

On9 自己技工技術差 每晚係到check路都出事
根本係自己問題

on9
傻閪都知唔可以認啦下話

地鐵無出過軌
中環果之又係自己友做
果陣都未有’手足‘出現

絕對有可能
所以廢老驚就真係唔好出街亂攪人啦

dhlm on99

翻版918事變

I have been this place before

預告
黨鐵下一步會清算今次爆大鑊嘅員工
之後整鑊大嘅出軌

真心唔好亂咁玩膠啦求下你地
做乜無啦啦要比人地有啲無謂既位入
好撚on9

痴線嫁 唔係我地做點認啊
仲有我地會唔會咁勁啊，係咁勁成班黑警同班垃圾官成左十世啦
我夠可以話有證據顯示係習近平做嫁啦

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

自炒都認 智將?

係囉 自己垃圾屈落人度 咁無恥

買佢對家贏到悶呀

點會關自己友事 傷及無辜得藍絲黑社會同黑狗做得出

屌 有無咁lun無腦

係人係鬼 好清楚

無證無據咪亂up

on9黨鐵出軌又關我地事

唔係on 9就係風向撚

邊撚個po，見一個屌一個
關我地撚事
唔通早排西九沉降又「最衰反送中」？

笑還笑
自己圍 內講下笑好啦
責任係黨鐵度

至於微博官媒吹咩風就算數啦
手足真係咁大威力
直接收黨鐵皮一個月咪得囉洗撚咁辛苦咩

一手料就應該whatsapp推俾親戚朋友啦

冷靜啲想－想，認左完全冇so，
擺明老屈！

聯絡人：藍思傑 9192 6709

higher on the street

邊條弱智幫黨鐵食死貓

And I know it's my time to go

弱智啦
我地唔搞無辜者

就黎痾唔出屎都係示威者既錯
狗鐵有料咪爆 只會得罪更多人

pish

大陸關香港撚事？

唔需要理on鳩仔

看圖片，路軌大概45度斷開，是shear crack。

黨鐵政府帶頭屈示威者 帶風向 唔理最尾點 已經成功制造轉移 一定要公開cctv

嗰啲擺明鬼嚟啦

中共派人吹風

一定唔可以亂認

根本中共就係一路想製造事端屈我哋做恐怖分子

包括喺度吹風帶風向話叫人認

痴撚線 關自己友撚事 係黨鐵自己問題 關場運動撚事 想將黨鐵既罪責屈成恐襲推落場運動到？真係當成個香港都無腦？

有咩好認 要認就認中美貿易戰係自己友搞出黎

一向對市民唔會主動出手

有證據就唔割

無證據就老屈

係都借勢屌柒黨鐵廢啦

真心定鬼
今次真係好假

Pish

成場運動咁多人，實有無腦者
宜家咪好多人話係FB話自己做，你想講個D都係鬼嗎？鬼都冇咁得閑呀。
自己友無腦就認啦，話自己友個個都好醒目……自己友都唔會信呀

港鐵職員做吾到野 去賴落市民到？是非黑簡都分吾清？

收皮啦,屌你老母
行左兩個鐘先出事? 買左個ac咁撚樣用呀?

#Be Humble #Be Water #Be Smart
Ultimate Goal﹕
Connect the World, #Anti Chinazi
咁先有可能清算港共、黑警

一直幫助我哋嘅twitter 用戶Enzo Mazak警示左我地嘅危機﹕
自衛同藍黃打鬥有分別 (拒絶講「私了」，我地唔係黑社會)
[/size=5]

「有圖」我地而家輸鳩梗，仲有心情喺度圍爐:0)
五毛用英文攻陷 youtube

[重開][品葱轉載] [文宣戰術] 教你如何宣傳反共，緊貼現在熱門事件。
網絡戰術

屌咪撚下下都入自己數啦
係咪痴撚線
根本就唔撚關我地事

你條軌壞左啊，關人乜事先